有咩毒得過一個人唱K?

就係同一日一個人，唱2間neway

有米

就係未唱過k

一個人喺屋企開YouTube唱好過喇,一個人出街咪又係一個人,不如一個人喺屋企咪仲好

一個人做手術？

一個人睇海

好似唱同一間neway更毒

一個人摘士多啤梨

一個人出街未必代表可以一個人係屋企

一個人唱k應該好撚悶
無聽眾

一個人做手術？
一個人搬屋？

至少都係自己地方,喺屋企安心過外面

一個人坐摩天輪

做手術點都有個醫生陪你

一個人玩overcook

我成日一個人唱 幾好玩架喎

join

Join就唔係一個人啦